有冇人好掛住中學

我

無感覺

讀呢間中學既 幾掛住都係遺憾

Me